先生先生：你知唔知嚟個口罩係支持港獨暴徙架

我以為係香港法庭先咁鳩會因為人地個口罩係黃色而搞人
個阿伯後尾淆撚到
估唔撚到搞到係深圳唔可以帶黃色口罩

黃色等如港獨暴徒，咁共產黨國旗個５粒星係唔係都係港獨暴徒
加上有幾多香港黃的係大中華膠

睇完順便做埋唔同鍵盤文宣戰，唔會浪費你好多時間

國際文宣戰線好需要大家(每POST更新18/2)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
黎智英

香港禁止批評共職人員

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新 4個
法庭唔比記者入保護狗

黎智英

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Twitter日任

@TwitterHelpBot

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

p

c

點解要鬥紅鬥藍

己無敵手

1s

Push

真係好快

Sls

推

支那国旗個5粒黃星咪就係代表五大訴求香港獨立囉

條友真係唔知支那人真係乜野消息都唔會知架喎

係可以咁解架

YEAH

一秒的重要性

多得cfu訓練我

push

推上去

你cfu唔見咗

要人喺室內多人地方除口罩咪仲危險
官方都未開口，已經主動批鬥

引自 :
話咁快又到牛年第一個21號！
小編繼續㊗️大家長跑長有貨！百毒不侵！「黑」物遠離！
新一年繼續抱住不屈不撓嘅精神～用自己雙腳向光明公義邁進 ！
繼續為721事件真相堅持！

香港人加油！

2.21 加油💪🏻

#39MRUNFOR721
#跑出公義
#runforjustice
#堅持到底
#奔跑不放棄
#用自己雙腿在自由灘留下的小腳印👣 .
---
🙏🏻香港人日程表會一直堅持至革命再臨，我們需要你的支持：

搜尋日程： #hk2021mmdd
全港最齊日程
MeWe:
FB:
IG:
TG:

保護自己，安全第一。出席活動前，請確認有充足裝備應付任何暴力，也要有詳盡包含各種撤退路線的計劃，要有隨時隨地留意環境變化的警覺性，切莫因準備不足而受傷。

活動注意事項:

disclaimer: 本專頁反對任何暴力及破壞行為，包括反對任何極權破壞香港人核心價值。引文及引圖內容不代表本專頁觀點。 #香港日程表 #香港人日程表 #香港 #香港人 #日程表 #行動 #新聞 #文宣 #standwithhongkong #hkprotest #hknews #hk20210221

叫佢地
脫光身上既黃皮
括去黑色既眼珠
問佢地究竟係人類定中國人

上邊每個人心中有個小黨安

聽日集中啲

可能打緊飛機

加油

wa熱門1埋

條片好撚搞笑

黑警必須死全家

正

但大陸人上網就大大聲
現實生活唔係官方起頭嘅行動都理得你
應該無香港藍絲咁熱衷搞鳩人
可能係住深圳嘅香港藍絲

嚟排推得咁順的
以前推成半粒鐘

係唔係定期放下假會好D

中國唔歡迎你地啲黃色暴徒

聽完之後有種莫名其妙嘅喜悅

都有可能，上邊始終識講廣東話唔多

係中國人既
同我燒紅自己層皮先, 黃色皮膚即係黃屍啦

中國唔歡迎你
躝番去香港

黃種人是需要被批鬥的

個５粒星轉色先啦

J緊柒婆

on9

戴口罩就是暴徒

蛋黃係咪黃！！
唔撚準食呀！！

黃皮膚表示???

黃豆都係黃
中國人不吃黃豆

親，你的皮膚也是黃色，脫掉吧

講廣東話好意思學人鬥紅

做文明人講文明話呀屌你老母

香港個班藍絲後面有人組織架嘛
組曬隊知冇後果先咁惡

中華膠vs防疫撚

愈亂愈好.jpg

姐係點

中國唔觀迎我
即係imply緊我唔屬於中國
imply緊我唔係中國人
好感動

ff

成龍：國家哪像染病.jpg

支持支那愛國者帶隊去天安門撕國旗

支旗:5黃星=5大訴求

摩擦力

呢啲全部都係港獨

btw FDNOL口罩係有其他顏色㗎，呢班67用透明口罩囉，透明FDNOL無

唔除➡犯黨安法
除➡犯599 定唔知麥春條列
政府點都贏支持藍屍互相監篤督

做twitter任務呀！！！！！！！！！

應該答佢
我呢個係五星旗果五粒黃星嘅色嚟
果五粒黃星代表咩你知唔知啊

講乜野道理者，就睇黨媒有冇煽動仇恨，佢話你有罪就有罪

襲擊你係基本

呢位店長無襲擊阿伯等於勾結外國勢力

真係嚇死人咩
睇到佢驚到

以為可以咁樣玩死啲藍屍

鬥紅撚出現

啊先生
你知唔知你黃皮膚黑頭髮係支持黃屍黑暴
你仲唔自焚？

中國國旗果五粒星

大件事

你知道得太多

個阿伯咁聽話，話除就除

cls

遲下著衫都等於支持港獨暴徒，要啲人唔可以著衫

變革香港
踢走保皇黨

中國🇨🇳
五粒星等於五大訴求
黃色代表黃屍港獨

先生先生 你姓黃？
你知唔知姓黃都係支持黃色暴徒
個姓我父母幫我改個wo

紅衛兵！

唔比戴黃罩

弊啦，全中國14億黃皮膚人都支持港讀。。即刻要換皮膚。以後唔叫得自己做“炎黃子孫”？

講完屋企攞之後又要驚
即刻話人哋送

之後呢個除罩阿叔中左武肺就好笑

仆街要廣告天下中国支持港毒爆徒

立法禁止使用黃色
請求習帝改國旗顏色

姓黃都冚家鏟了

賣黃牛都係支持港獨
巔峰國家政權

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

係外國戴黃廠口罩比支那大叔行埋黎
眼超超 想打人咁款
條街太多鬼佬又唔敢出手
佢一路行一路睥住我個黃罩 捱到近一近 就走左

拉佢啦，冇蘑菇